開個學英文group 每日share 必學生字

做左私補一定年份
發覺好多學生學英文學得唔好既原因係 無人逼佢背生字
花時間學埋咁多考試技巧
結果篇文唔識睇都係無用
平時咁多科要溫 叫你地睇報紙都係唔會有心機睇

依家諗住開個英文group 幫下大家
定期分享dse必讀生字同一d文章
仲會定期抽問下書
確保大家真係有溫到d生字
大家有咩英文問題又可以隨時問

有興趣既留下/pm你的telegram 名

kk08070807

Time08

K1030

Imhahapig

Wwwwong

Lihkg268

Hagdeveryo

Rosecc

支持

wintereast

@kannnnnnnn

chilaiyar

好，支持你！

Torusblue

DerrenK

Cykbobo

好想英文好啲但係一直都好懶 @Kmannn

wawa100115

akaiman

@kyindger

唔識用telegram 多多指教

@brokenj

@Ntusuck

kthkk

lowclass

@esoesoyy

tg hintszz
thx

messi520

choiminggg

Tg:clavicl

singsing220

kking11

Joyjoy822

zx30624700

Sssssssssan

srouk

Ly1493

@Turtle123

@Vinylonmorning

@Andylau87

Dreamcatcherrrrr

@magic898

@ctl96

lency13

@hiching

unhappynerd

Pooh852

@heydick

Thx bro

Thanks!!

Jdkkkejhdjxkmdmejekek

我都唔知點解個名變成咁 由佢啦

唔係dse生可唔可以入

ifundog

hkgpmpm

嘩 大家反應好熱烈 請大家耐心等候 我需要d時間add曬你地入gp

Cony13

mosktan

karsonccc

TG：
JasonTam503

kobeforreal thankss !

@lamlamtony

Overlordk

cclmf

bilibalaxyz

den_w10

creating....

MattHo18

rrrr39

@lihkgll

@nmnxyy

@fifamanman

Leeme

Leemeowjaii

Sena_090

@Lyt55

Tg: bearbearbearbearbear

@bry9624

carmenbbg

@callmepepefung

@Hannahhh

@LouisNgan

@letsgotravel

Riako

@nikoman

marshme11o

@eliseleung

sillyboy0615

Zooo2

winniebobo

iamfriend

familyguy88

invaliduser

samson2417

@zuga1999

ceksi898

Thankyou

Ming33333

@hyqian

nolu888

Mii28

Waz1999

Aforapple
Thx

@MC0824

rachelccc

@SunSam33

@FKFYP

@WaterBlowing先係
搞錯左名同id

@kkkkwong

Thanks巴打

chan1022

@tatacooo

kayybb

Mikechow123

yyyyyyin

likgu

有興趣！

thanks巴打

@roywong

Thankss

Chubbycreepy

Thanks

Lucifer2012

Allinhotdog

Ooo5555555

Okthxx

@tty094

LL9587

TG:Lihkg19turtle

@SecondSis

Thx

@hkoops

Jonpete

@Lomo_22_5

@stopdosi
Thanks巴打

@agger0

thank you so much

@uf3102

hay1222

Hhhhh

加咗我未 我都好前下

wkk23

felixthecatz

hiiisleo

Tg: Ohwingjai

@wongjim

@chrysanthemum

Tg:Kevinboy556

Tg: lifexlive

hhhhhtl

karyowo

yxxxxxz

Sai0300

@abc4403

fr999eng

kokotss

TerenceH

開channel add 會唔會好D
psyduckpc

Aisyuu

hahappy

@EdwinDeGea

Thx Bro

peter_chan

ttt1906

支持
Hallo97

@ylfong4

@Roykhh

arcoxia

係唔係加漏左我
@vinylonmorning

hontinglee

@KennethC1026

thanks

Rickycc

@suguha

normanhin

@siulaba

lifeissshard

Tg: cherryling

tg:nosleepatnight

Thank~

@JackChan50

wwlwwl

tg:haha1993ha
thank

絲打係咪走左數

K0mic

@mikomikofong

tonyu1997

感謝

janetbear

@achitix
Thank you so much

唔係dse 得唔得
Ssharon

TG: iamkaren
謝謝絲打

@CassieChan

tyy0330

@jamesbone007

Tg: kenjai93

Johnny3290

@MarcoGor

Lam Hoi

@gg3be0

kevex

英文拎U
@PandaXIII

Phhtx

Heemo

sc0409209

tg Alvin00123

@donnutwai

唔該巴打

chaseforwt

Thx c打

J9J9JJ

@Temb294

Yes 當年呀sir係將所有意思相近既詞放埋一齊迫我地上堂抄
雖然好痛苦但係學到好多生字
呢個方法高質

@ppfull

jjcck

Ltk

@stcskkk

llkk94

st011

ckshing

r_a_d_i_o_h_e_a_d
不如巴打放條link出嚟咪唔使逐個add

@kwongcrac

images998

@starstar14

@ryan664

@Reporter65

@lihkgpmme
thanks

hongkonghot

@Keungjaiiiiiii

唔係考dse 但想英文進步入唔入得

@Mekoleunghm

@Mingrex

@wh_10969

CTHKB™

RyanKwok4564

Thanks!!

cwsham

@Wcw0619

vicheung

nelson9877

CorgiKris

carcarka

@chuifung

@saq2132
唔該巴打

dongdong03
唔係dse得唔得

alexa11a9

calenbut

satddddhhdjs

Accelnexus

TG:Hei188

@manbird

想問開咗未 留咗但無消息

@Sammy611

lukcas

dennis0130

Iwannadelgame

@God35H
thx

@kwan13579

@dim1001

@k0692y

Thx 巴打

lihkgbro1

點解仲未有消息 好想學English

I didn't get invite

@hihua

@On9_player

@kin1717

@hiimkt

bwatermf

tmw2006
thanks!

@w7usay
Thanks

@Dreamsoulbee
Thank you

@kateshk

thx

@bravogc

@Joyce777

i1166

@tzuyutwice

@skyboiii

dickson12345

lifeliver@

brianyin33

@solomonlau

hkgqqbobo

@kkhstruce

thws9

cyrusyip

@hahahapl

Aa13634946

alex_ewa

Thedaughterofgolden

michaelhhh

dearchocolate

Kanahei

@justiiiin

Ltyson3366

Derricklmm

@Starfk

@Chantingkai

Cantreachme

skylam2016

frozen_fish

@jackiehj

a_cych

走數？

Allinornothing

@match1115

@gdjobman

Xxxxx0102

@andysssss

Joehi

charcharan
支持

樓主介唔介意畀你tg id
我主動tg pm你呀

@Zasjxjsoh

helloyes

@hyzye 求教

tg:Marinerpq

@samsamclub

樓主係咪見太多人 唔想搞喇

tg : vomcat_yos
thx

rainobow

hannah_106

Sebastian

推到16版

搞啊搞啊 16版 入死我 我入緊啦 等下

加密貼link啦
入死你

@mylifeisbored

pkron

bebego

@lukasu

Fhmyem

[quote]做左私補一定年份
發覺好多學生學英文學得唔好既原因係 無人逼佢背生字
花時間學埋咁多考試技巧
結果篇文唔識睇都係無用
平時咁多科要溫 叫你地睇報紙都係唔會有心機睇

依家諗住開個英文group 幫下大家
定期分享dse必讀生字同一d文章
仲會定期抽問下書
確保大家真係有溫到d生字
大家有咩英文問題又可以隨時問

Lce420

uopo1818

nomoneynohoney369

lihkg8203

@hekym

如果淨係識生字就得既都幾好😂😂😂
grammar 呢？
sentence pattern 呢？
usage 呢？

@hikarulol

@Carsonyu1004

係囉 一早咁做咪唔洗煩

@sunnydamn

Atung

非dse 但想跟機學英文
Tg: cn_kkk

Hahahaxd

@leonie_chan

開個channel啦樓主

bangbangfa

Playerrrrrr

求加 jaredleto1123

yeahboy98

Wun193

@hitwonvyou

@quz123

Edi16799

點解唔貼link

Mingful

kana102

magicpro88

@wt7uadd

llssunny

@AwesomeFelix

麻煩曬

littlespongia

myccwks

Ttyung

xxxx_y

Thanks

Hhappymy
Thanks

樓主開左group未？
好想學英文

SloveC

@ptfai

hoiiiah

hktst

xxgaga
Thx

@JRamos3456

raychz

cc123456

仲未加我 Aforapple

Apex54231 上左岸想學多啲野

lingling9

alfredlam

kt609

lkw716

成日逼逼逼緊係學唔到英文啦
由興趣入手先係家嘛
睇walking dead 戈d 睇得多自然會熟
Btw leumas_lo

wqfujg

@jccheung

thanks 巴打

ckin0523

Thanks!

[/quote]

@Aidaninau

@cuvee

@ooo000111

@ch0iyl

我排44 點解仲未到我

@bbb6571

@littlehana

BenHon_W
Thanks bro

@lency13 點解咁耐都未加我

asd34567

ktinn

wtfwtf

@livebadly

DCLBS

dacaoo

Cha040

不如開條gp link 等人自己入啦

manxi

@hohoho1234

巴打係咪仲add緊人

@frank000111

Tg:as5180

唔該哂巴打/絲打

HaydenDinDin

angelyuen

@lexlexlexx

Hsudis

Patrickkit

pakkha

jjjb128

mc1818

樓主潛水了？
可唔可以加我入
好有心學英文

因為人數聚多
決定分一分流
依家開左3個group
因為程度唔同 想學既vocab深淺都唔同
一個係for 想dse 拎level 3/4既人
一個係for 想dse 拎5or above 既人
一個係for 唔係想考dse 既其他人
link 係度 自己想join邊個就join 邊個啦
爆post 之日我就會deactivate 條link 架啦
non dser

aim 4 or below

aim 5 or above

GUGUISME
THANKS BRO

jameslilj

jameslili

thz

aaalxx

Chan514

rk11111

@Crazyhei
想學野

巴打好有愛，正de!

Arielty

唔係dse學生但想學
@buttonwood
謝謝巴打

@CCK96

Meiscar

巴打add我未

tomlihkg

matthewwww

hahasf

Fbfishball

Thank you

Aarontat

ivantele

@Simonchan999

Catzz

@Chun76

@Iamyuenfan

@kkkkrn

Ronnie

thank you

John6655

@flashbackc

fml1999

@OxObb

根據經驗樓主肯定加唔晒所有人
所以你都係放條link出黎啦

Ankccc
Vocab 好差，求加

rubbishismear

@heiplus

jazz1365

Chilamlam

唔該曬巴打

Lce420

唔該曬 學英文

sofargone

樓主不如公開tg

escoller

fowtini

Lwchiu25

yi_21

zarikng

Mingmingchu

qvb028

@Briancheng39

Lahrfiie

scottielui903

DDCC1212

km_26
唔該巴打

gerrard456

@Leolihkg

Woods16 想學生字

Iamfriend

@MLCFC

Marcolee430

yhc1004

Meiji666

skyboiii

@hineiauntie
Thx

hkjai

Charlenewww
Thks

Peterpeterjai

JasonSiu167

麻煩哂

@landcom628

thanks

kawai9811

@cheunggg

Macausethcurry

thx

@CC_Fung

@sheepyst

sh_hkc

@wktt201

JavanTsang

Hon

stephen345r

@Evan123707

@noobhand

求加group

kasumisuki

Add me pls

Eddyfok

入唔到wor
係咪滿左人啦絲打

This group does not seem to exist

@Azzz123z

入唔到

Norwayforest
Thxx
入唔到

KC_90

唔係DSE生可以入嗎?

Nathan1111

之前呢位樓主走數,無人join
不如自己搞個啦

定時share 英文生字
又會抽下書確保你地有記到入腦
因為私補 經驗話我知 開英文最大問題係無人逼你背生字 學埋幾多skills都無用

分流就遲下再唸
Group link:

@Jtk01

Yerinb

@kinkin1226hk

fung0706

Dankorest

Ming1029

@wskkit

tg:fafa_01007

tom1277

sing898

hohopin 麻煩哂

hongkong30

OHYEAHHELLO

lovetaeyeonn

joshuaeye

atyin87

Tungch

dynsf

連登好多小學生咩

@chitiwo
加漏左我

@owlbb923

@remax1123

加多個

@zalariolu

pogchamp000

@blockbig

tom32173

r6jjdog

stalicee

haleechan

chickenlega

waziwazi

Telegram:
Kkkkkk

Imnotokayyy Thanks !

cristiano7777

仲未拉我既 幫幫手

QQQ3QQQ

@chingching1206

@theonlysecret

@lastdayab

@dllm1021

@kitclp

@chung55699

@lihkg_1749

@ capfellaini

仲未有人add我

@tonkotsu

@alylt02

@on9963732

Thanks:raychan0213

TG:raychan0213

@ginkoej

@Peter1205.

@tom cheung

sor send 錯
更正：@iamauser

Teresa0427

supercalifragilisticexpialidocious

yeung12345

Sor 係yeung1203

@Peter1205

usernametex

Thanks

tf1029

qwe123xx

Tg: alfred009

tg @Ming2512

Talia215

@todaynotgood

@lit13579

@hashimotonanami

Alicekik

Thank you

@Ckfxxx 唔該曬

Tummytt

@joker13591

ohlaohla

tg : SmallGhost

RubbishChing

ssaamm000
thx巴打
迫下自己學下生字先

Davidssss

Thanks

@lihkgbada

KleinerWalzer

Nw319

Thankss

Ginglele

Terry_kibou

仆街 諗住入黎留名 點知十幾頁前一早留左名都冇add我😭😭

nestaleung

andyli4

Unclepatwong

唔會有人add 架啦，等左成個月都冇人add...

Enginetoxicdick

Telegram:

ssslee

kolor333

Thx bro

Lxuni
支持

@Ononb

Thanks

add me plz

add me please

hunghung25
add me plz

sasuke1130

PolarBear1102

littlecalf
Thx bro

tg : jam88990

tg: Wengtpw

@korilakkuma1

cx689

Haileywg

stfus

lung87

kifranky

Kawannkk27

Highflyjj

Iyoojin

@igo2schoolbybus

第一個字係大楷i

@usausb

eric6572

Tg:Holysis

tg Kenwu0913

@onlun99

@edmondog

Mmmm0722

@Iamherelol

Thanks bro

goldsoulx

mosquito_mosquito

Sad Sad

D.khh898

DENNISCHEUNG96

@alexcheung13

nsmoney

chankachunbb

joejj

Treelonn

Wukylam

cky319

@lauuucl

@Yeelun

Sorry this group seems not exists

using iOS

Wingnng

grandc16850

iamRR9
Thx bro

[member][/Aim 4 or above

Thx bro member]

@dearchocolate

@ccckennethmmm

Chubbybunni

Mehmehmu

balll123

Thanks

@brianwong11112222

raining3214

Exfat32

Lungchris,thx!!

BenKwong

仲有冇
Raymond0624

@Yyypppp

jkjk50

@toxicsava
Thx

有Freestyle嗎？

Nerd4

kin20000

chhhggg 感謝巴打

andiiii

Chingggg111
唔該巴打

xx9123
thxbro

多謝巴打

Hopeptsigh

Thanks bro!

nibea6303 thanks 巴打

qwer12120 thanks

Thanks 辛苦了

@chong9794

非求巴打add我 我準備要面對好多英文既課程 求加我入去 @BenKwong

唔該晒

Gowiththefloww

巴打

求加

ching1995

Homebody1997

唔該曬

brianho1228

wonghappy

@whatthefruit

@nafuinisi

laulaulau

@cwl210 thankyou

@MrNullable
Thanks :-)

S_aaaaaaaa_mmmmmmm 唔該巴打

Onecut

ching030

@Baulungsing

講左幾多次 根本冇add 過我地入去

thx ching

點解唔post 條群link 出黎等人自己入。
定係曲線引id

jackyshek009

但入唔到

lemon1112

vincent_lemon

paulalaland

cooooob

Thanks

Blue_Face_Confidant

GGGerTTTi

@mrsummerha

cHung hEi

Tg: lowiczanka97

@HadrianGate

Tang John

Birdjai